Switch ringfit 有無人真係減到肥 俾d例子黎振奮下人心

自己連續做左10日，d肉好似firm左，不過無乜點控制飲食，所以無乜點輕到

利申: 強度23，每日做大約半個鐘

冇輕左可能係你消左脂但多左肌肉 過多排先會明顯有體重下降的

做愛都減到肥
仲唔去？

減到
不過重點係飲食

飲食先係最重要果part

On99

飲食7 運動3

減到
89KG——>73KG
不過飲食先係重點

有心減肥就做下research啦 你估ringfit 真係魔法咩 咪又係fitness 如果你做一兩個禮拜覺得冇成效唔做 又或者你做完即刻啪樽肥仔水/食返件蛋糕 咁你都係算罷啦

我都玩到2百幾lv
肌肉firm左 肚腩細咗

睇下呢條肥仔就知咩料

source：突發 達哥allback現身！！

點樣可以收肚腩?

買唔到

十日想有效果

有無諗住用切會比較實在？

做左幾耐 減成10kg